是對的終於會碰到 是錯的么九變詐糊 單吊叫一索

六七筒 樓上扣起全部
筒子卡窿 如捉伊因 卻沒法碰到
萬子齊 唯獨欠三萬
無奈姑姐不出 等到就蚊瞓

誰叫糊三番 筒索暗槓 哪個女士想碰

已 沒法摸到大紅中
是對的終於會碰到 是錯的 么九變詐糊
單吊叫一索 對面又碰左 方知七索多好

齊牌等出銃 遲了半秒 四伯要截糊了
我大四喜 等著贏錢 那個卻叫么九對碰

打牌打到傻咗

呢排係咁賭博

永遠食唔到

你荒廢著筒子 永遠有隻索子等你嗌

又咩歌

張敬軒既弱

係國貨城囉

翻唱

推到張敬軒自己唱返

六七筒 樓上扣起全部
筒子卡窿 如捉伊因 卻沒法碰到
萬子齊 唯獨欠三萬
無耐姑姐不出 等到就蚊瞓
誰叫糊三番 筒索暗槓 哪個女士想碰
已 沒法摸到大紅中

是對的終於會碰到
是錯的么九變詐糊
單吊叫一索 對面又碰左 方知七索多好

耀眼的 即使似瑰寶
但已經有別人擁抱
一早編好的情人 早晚 始終會等到

齊牌等出銃 遲了半秒 四伯要截糊了
我大四喜 等著贏錢 那個卻叫么九對碰

是對的 終於會碰到
是錯的 不管再美好
一個接一個 也沒有結果
方知海闊天高

耀眼的 即使似瑰寶
但已經有別人擁抱
一早編好的情人 早晚 始終會等到

空出的左手
你荒廢著筒子 永遠有隻索子等你嗌

是錯的 再動人
纏著錯的 難免徒勞
一個接一個 也沒有結果
方知海闊天高

是你的 終於會碰到
別太早 替未來苦惱
只差一點好時辰 主角始終會等到
苦澀只不過鼓舞

成個post 比你搞灣晒

二五雞 出沖要戒賭
尚有些債令人苦惱
三叔一早搵齊人 賭博 始終會鼓舞

巴打好多貨

幾時打

大四喜 即使似瑰寶
但已經有別人擁抱

推到軒仔自己唱返

睇完波推一推

白摸了 還未轉章時分
蓮姐心諗 又搵真銀 散席掃奶粉

自 摸了 還未轉章時分
蓮姐心諗 又搵真銀 散席掃奶粉

棄叫糊 扣五萬

我沒有為你出統摸牌九索叫一萬

。。。你第二首歌嚟喎

開多首

強帖留名

作啱先啦 差少少

推到張敬軒自己唱

二五七 公海無見到
或已經有別人擁抱

開牌抽到的門神 早晚 始終上得到

邊間教會

再推

咁都算教會歌 不如你都比下意見啦

係唔撚柒係都呢句

是錯的 再動人

lm

摸到偏章先至叫 早晚 始終會等到

你個名

頭一句唔啱音 後面啱

推

推到有全首

唔錯